葵廣Shake食 FC文

Shake食 FC文

By 睇唔過眼既手足

Shake食係葵廣一間新派小食店。

腦細係新手老闆同斯文人，創業應該有D on9位，例如無睇清楚咩人睇鋪，無掩雞籠咁。佢去到鋪頭，人地叫佢行開，佢又真係行開。

3.19 腦細畀咗《致同伴的信》畀包括想呃手足去搞鋪頭既人仁兄，信入面寫到唔想搞大就係因為手足，封信在大家手中。而家呢位仁兄上網唱腦細，仲想呃手足去搞鋪頭。睇怕如果無人嚮應佢，佢會自己安排去搞鋪頭？然後話自己係成功卦。

3.19 晚，腦細同女友畀呢位仁兄困係鋪頭仔裏面兩個鐘喪屌，有人想郁手打老細。好彩有人阻。有人證。可惜連 CCTV 都係腦細無得睇的。期間仁兄話：我打個電話就搞掂你啦。由於太大聲，外面既人都聽到。

法律朋友建議報popo，我地可以陪佢。腦細喊，激動，話如果報popo，就唔再會有兄弟情。腦細就係咁無L用既手足。

3.22 星期一晚，腦細震左三日，個身係凍既，我擔心佢心臟或血管有事，強行請求送腦細入廠檢查。「你唔報popo，去醫院檢查，都得卦？」先至勸到。三位醫生先後檢查，安排入院。暫時知道三個星期內出唔返黎，無得上網。我見證成個過程。

腦細畀人欺凌左個幾月，我3.18先知道，因為佢唔唱出去，自己屈住。佢係好仔，好手足。佢有好多缺點，例如一D都唔惡。腦細份人係咁，唔同自己人計較。very manipulative 既仁兄逼到腦細而家咁樣。

容許我咁樣講，腦細咁多年都係好人，現在仁兄首先拎上網唱，令到知道腦細遭遇既手足多左，多左人撐。你今日咁樣想發動唔知情既手足去搞腦細，會變成自己人搞自己人，你就食花生。

如果你一時無法睇清邊邊手足比較可信，放心我(寫FC文既手足)會喺度。我只係普通街坊，唔睇得，唔打得。但如果用得著我，我可以出現。

現時腦細既朋友幫手整理緊資料。希望大家睇定D先，唔好衝錯鋪頭。我地唔想 give a bad name to our people. 感謝各位。

1999

我都睇到搲曬頭
你組織吓再嚟過 可能你急得滯表達得唔好

你噏乜鳩

最應該睇醫生嗰個係你
成個白卡咁

你不如重讀小學先再出文

無是咁的無人睇得明
重作啦